改編警訊主題曲，popo以後聽到一定情緒複雜

狗之故事

憑弱智 硬漢子 拼出一生癡
流汗血 盡赤心 追尋大意義
生命 作賭注 留下了英雄故事
憂患 見骨氣 昂步顧盼似低b
衝前去 全部仆街只有老母知
跨步上 雲上我要去寫名字

憑傲氣 自我寫 我一生的詩
情共愛 淚與癡 真誠是意義
生命 豁出去 留下了驚人快事
英雄 有骨氣 雄視世界似醒獅
衝前去 全部得失只有寸心知
跨步上 雲上我要去飛
衝前去 全部得失只有寸心知
跨步上 人要作頂天漢子

小弟不才，希望手足幫手改！

屌你老母 改左三個字叫人接力

幾好

唔係應該開喺創意台咩

新手上路 㨂錯台

我中文好屎

想對住popo唱

OT 太子 低b 放唔到入去

好主意

你有改d咩
好似十隻手指數得晒

算啦 原諒p牌